Twitter有隻支那雞人在澳洲賀香港通過國安法

應該點樣先可以令佢返去偉大既祖國
天呀 香港stable了！

賤種西

但屌佢冇用架喎呢d咁厚面皮既賤種
要喺twitter搞大佢定點

直接send移民局？

應該要點打呢 同埋唔太清楚澳洲d議員 英美就話熟啫

自推一下 我要支畜收皮

推呀

推

仆街冇人理

澳洲唔知有無反共法或者反浸透法呢...

想問美國可以點搞
識條係美國既支那人想搞搞佢

Push

有情報局做反滲透

美國最簡單,本土fbi, homeland security

澳洲最近查間謀都幾嚴 可以send去移民局

希望係咁啦
想睇佢地折墮

而家twitter未算大反應
得少量香港人同佢打緊口水戰

Pish

佢真係叫范靈西